[PS4] Monster Hunter World [85] 誤踩1001

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

hi

LM

仲有冇人想打歷任？好撚多

有d強逼症唔想混攻4+看破2

中左一個

好眼訓

咁訓吧

遲d再打

我ok了

砌完 想試槍

好多2人鋼龍 想清曬佢

有冇野打 jerr

巴打係Kelvin?

幾時先有3粒攻擊珠？

有無野打

黎個juno2分鐘團？

岩岩我最尾衝左落灘水到打佢

咦咁咪5個人

Go

其實條龍訓緊 打落去既傷害會唔會有加成

第1下傷 兩倍

好想join

有無巴打刷歷戰任刷珠，大量
78y2HjrptLd2

無位了？

加我入隊未

好廢

頭先3格歷戰juno 全部都係巴打？
全身黑刺閃停佢只係增加難度
你地一彈刀就硬食

Bug dog jerry

依家有我鴨仔濕碌野同埋唱歌巴

無bug囉

刷hr30 兩星危險度 係咪姐係50hr前就刷得
定要hr50以上先會有呢啲任

仲有冇位？

有無人可以carry速刷Juno
想刷玉升太刀

50前就有

full左

咁我熄機啦

？？

毒撚無野打

咁我開始刷，thx 巴打

大小金係咪下位刷唔到

笑4

梳啊 你代我打啦咁不如

sor

走嚟走去

屌你兩個槍神 攪到我跑步多過出刀

兩把弩

你地繼續玩腦 我玩弓

初體驗完 唔覺勁

你打佢扣幾多

遠dd射111

請問兩位大神用咩武器

打刺34會心 一下

有無心眼

太刀

食大鬼人藥加有射擊術

同你一樣裝

你地打得開心D

vdnkFKmZuj2

歷古-1

我last

ok

不如go 咁夜都冇乜人啦

好撚冇腦

都係弓勁d

你唔好訓住啦你代我

bro

輕弩岩輕腦玩

我想像唔到之前斬彈強勢果陣可以幾冇腦

玩奶媽片手玩到上左癮

冇訓不過唔打啦

射下散彈先

仲有一粒鐘就打得機

係咪完左 一入就斷線

唔係 有人貓左

係

又要打頭威 又要訓撚低

我完啦今日 最尾呢場我都好多失誤

笑4 又死

有無人打機呀

屌原來撞我我以為佢撞牆

咁仲有冇歷古團？

明明我好靚咁反到佢招大

散彈有冇射到你地仆街

撚弓無得反 如果唔係我一定反到

又唔係好覺

有 45度 碌

無

呢鋪我會死我del驚

有冇巴打係pro機但唔係4k電視？
你地3個優先mode係簡邊個？
我而家係解像度優先
但睇落好似冇睇其他人玩啲片咁順
定係應該簡順暢度優先？

再見了
永遠懷念你

我pro機揀fps先都唔覺得順啊 打炎王鋼龍直頭得10咁撚樣

你真係傻撚左 我呢鋪會死我del撚埋我account佢

但係我試過簡fps優先
啲野睇落真係冇咁靚

我唔知你地有冇玩開弓，但我預測到你會死，畀多一秒我就救到你，我食左粉塵，因為之前救你地用晒閃光彈。

my bad .

走住黎屌

太易玩了

辣撒，怕死

玩番本命 吹蕭

係

打少個打得好慢

又一甩攻豬 太易玩了

屌那星聽日整一套玩輸出既

含啦8婆

連跌兩次 一開場嗰下勁專

收皮啦bug狗 早知del驚都唔比你拎

juno無貨了
有4格0貓炎王

屌你老木

7甩龍珠集齊左

好牙，又嚟平均......

向龍神許願比甩 弓英雄石我

抵啦

屌你老母 就200都冇粒弓

真係好ON9我都未打過

用長槍幫你地打氣先

算 兩甩攻豬=6攻

打下位有無大小金

呀婆又比多甩攻豬我 笑4 咁易拿

所以你出唔到英雄石

比幾粒你囉你咁想要

一睇就知你bug狗 日本仔都冇咁多

BUG夠未

唔明點解會一粒都無

垃圾連食我三下shuoyu極

吸濕巴打唔打大細金 無人打野

屌你用弩打炎王 =虐待自己

日本都跟唔到2百幾hr

唉打少個咁

斬裂彈

屌你下下000

是咪減1，禾可以莊一陣

想要，咪出聲喔
Btw,入面冇一甩係劍嘅，我屌你老母

30分鐘後返

炎王個火牆會燒走啲彈，屌佢老母

你地咁多既

我好小出英雄

想知我in game話你知點解

我又in game 講先

女

屌你老母 我隻mhw壞撚左
刷黑色果隻成就生物刷左2日都唔出
依家第三日

屌你 想笑撚死我咩

廢事好似串哂d未出到英雄石既人麻 你都明16野玩bug都玩得柒過人嫁啦

唔緊要，我條撚屌古代魚都刷左三日

笑死

屌你死多手仔 害死我

夜媽媽有無巴打幫手過麒麟

你個辣撒，好彩有貓飯保你

睇黎我都係走先

冇貓飯就秒完場

未洗del驚住

聽日陪返你啦bb

屌你 笑到肚痛

no

224hr第一次5格 點解得30分

屌你老母硬直

笑撚死
你以為係炎王腳下 我打你唔到呀

你睇你幾貪玩 一陣出事啊小心d啦

無貨了 得返垃圾屍套

＃metoo

無論執咩毛都係出屍套

得返5場3格屍套

我唔似某人

我得2格屎套

想睇人破風

係咪打屍套 禾有4格

濕碌野用破風戰術未

有無得貓一次先？有個人準時貓嫁喎

8婆唔含點破

曲到佢無撚得走

唔洗含斬破到

屌你老母小金呀

差大金

打咗118隻鋼龍終於齊大細金，依家古龍差juno大金就齊晒

奇撚都齊？

輕鬆啦屌，好似打咗十隻到就齊

仲有冇場

飲杯茶先🍵 等我

啱啱喺鍛練場試，唔儲氣 普通箭後 剛射會上 儲1嘅傷害

但儲1 普通箭後 剛射會上 儲3嘅傷害

剛射係食畜力嫁啵 所以剛射要強弓

唔明點解儲1普通箭後剛射會跳兩段變儲3嘅傷害

最後果下仲會多枝箭

因為剛射係得兩個steps

用通箭 滑兩下=儲4既力

打唔打5格爆鎚加熔岩

有咩打咩

你開我就打

咁我諗到條龍瞓低應該點射

1234剛 1234剛

開d巨鋒貓蜥龍啦

多氣就前後滑步射 完剛

剛剛剛剛剛

ok照打

落石 踢

終於到屋企 刷埋個麒麟大金先

Ｏ迅雷閃擊－＞R2蓄力－＞Ｏ剛射－＞R2蓄力－＞Ｏ剛射

儲０－＞儲２－＞儲４－＞儲４－＞儲４

笑撚死

-。-

屌你jerry曲射撚

咁都有粒紅玉

hr平均200輸比熔岩龍

踢撚左佢啦

你唔覺佢成日跌低既咩

手制震得好爽

收皮啦我仲跌得多過佢

屌你隻火龍 跟本唔關事 做乜打鳩佢

手多打埋蒼火就係想要玉

打五子紅玉係咁出啦

因小失大

爽

屌睇錯要打

屌好眼訓 點捱到今晚

入未

打埋e場我收皮 眼訓

話咗你嫁啦

不如都係訓教

weak

想問有無USJ任

唉好撚眼訓點攪

點解你地唔堅持曲射？？明明4個人一齊曲射＝無限閃光彈

訓教了 拜

係拎龍矢嗰下我已經知道我仆街了

早抖啦辣殺

呢隻野又係滿血都秒殺

隻雞？

佢都有主場

個三個窿真係為佢而設

古代魚我係龍結晶8同瘴谷互飛

我有5格架兩同魚任

火耐12都秒

打個飛機先啦

架兩架兩

開 呢d仲好玩過歷古

要求4曲射

打仗lu

仆你個街我拎兩粒防音加堆垃圾鍊金俾返兩粒防音我

－1添

cum

CUMING

攪唔店打埋呢3場真係訓一訓佢好

WEAK

貓完未

5貓都唔夠條魚玩

DLLM大金 貓多幾次啦咁

抵啦屌，我爆鱗大細金齊咗

我都齊左

我都係 岩岩齊埋

有無珠係曲射有加乘

KO珠

散彈

散彈無啊

暈左佢地3次

攪唔店好眼訓好眼訓

都係用返ak算

訓啦

早抖

你地唔訓？

早抖啦

有無場？

條臭魚仲差大金

有無野打下

玩緊刺客信條

新果集？好唔好玩

想請問
美國psn買香港版monster hunter同唔同到用香港psn既朋友玩
Sor無ps4諗住借朋友部機黎玩但唔熟psn 唔該哂

之前入人場都撞過鬼佬，泡菜，強國人，應該得嘅

舊果D 減好多買黎玩下

你美國PSN可以同香港PSN玩 但係你要買香港版MH 要香港STORE買 即係你美國信用卡果D係用唔到 我自己就係咁

唔知wow左未

唔該 遲下入坑先

明白

卡49奇撚

點解上集會所挑戰無土砂龍打 係咪完左

考牌試

屌諗住整無屬大劍整錯左

SFV?

熔山龍重弩 睡眠彈+大爆G+龍擊+擴3 好易打.

有冇歷古早團

如果想刷攻擊珠 而家可唔可以重裝隻Game刷 刷完再Update返 對個save有冇影響？

巴打們你地係點樣高級珠...?

買部新PS4 好似係

有無街霸save ar你

無阿 淨係可以入人場？

刷左3個幾鐘就刷完無雙刀

而家砌剛刃珠研磨2勁到
打打下磨都係chok一下

唔係刷呀耐呀
仲諗住整把黎玩

Hi

有剛刃珠既感覺係點

一藍就磨

剛刃換1弱特+1加護

今晚應該可以衝擊HR100
究竟過唔過到

忠於大劍

大劍打奇撚已經算近戰中幾易

係咪仲打緊

想問下體術lv5 再食強走有無效？
定max已經係體術lv3 再食強走 = lv5？

是咪唔貪刀就得

20耐雷 防麻 唔知過唔過到呢

唔ONLINE打已經嬴左一半

點先可以執多D 歷古
入人地場係到執腳好似好仆街
唔執又冇任出

佢地瞓晒

又話去到1600

佢落完雷有硬直就跑去劈佢
一刀之後收刀行開等佢再準備落雷
劈唔切就再等下次
失衡就出冇蓄力既三段
拎定大爆G埋尾炸鳩佢

失衡直接 蓄一階 撞 真蓄滿會好啲

尾行50分鐘麒麟

冇正式計過
下次我又試下先

平時開團閃到有抗性咁樣會最好 我用集中三佢一起身就會中頭

打到強弓珠

咁要點砌弓裝???

想買個耳機比老公打mon hun，有咩好推介？

賣左佢

無限預算

睇有冇人同你打
鬥技大會單人同埋雙人一樣血量
而且比幾多張卷係睇你打出黎個時間咩rank

有個人同你場場打a(中文叫a日文叫s)會場場3張卷好快就完
自己個打b~c（日文就a～b）就有排刷

試下先

Pm我

有無人有歷戰炎王 想刷大細金

有冇歷古團

有個3格2貓

想甩腳仔？我開任都ok

嫌佢嘈？

將佢見到個受付娘既作為就會明白個老婆有幾好

入緊

歷奇喎要

去fb搵直銷網睇睇

Ps4 耳筒搞掂啦 $500-700

如果求其的話
去深水埗搵D 2~300既咪算

唔係呀，因為佢宜家用緊我個耳筒，我用緊$30個嘅平野玩，收得超差，咁我買左比佢，我咪可以用返自己果個。

收音ok?戴落舒服?

你有幾多預算咪有幾舒服

直銷網賣ps4果隻480 原價600

[img]
[/img]

呢隻要買備用耳罩

請問係輪住拎歷古出嚟打,還是打哂你果套先?

我有三格鋼龍

其實咩係大小金？

我有四格屍套, 四格鋼龍都好似有

好想打嗰場麒麟

認真問

我都係咁話 用一把刀 打哂所有

魔物最大最小尺寸

體術5 耐回3 攻4 弱特3 散彈1 強彈1 強弓1 咁上下掛

茸好珠好難出

點解會有999HR既人

3:16秒開始可以睇下大金同小金既分別

我呢個last

我都開到個兩貓三格炎王 一陣打埋佢？

食完野翻黎

打埋呢鋪有啲嘢整, 介唔介意半個鐘後返嚟開

最愛菇菇
諗下都爽

終於有災禍之布

發覺太刀po d人寧舍on9
d人會放張砌裝圖出黎笑人砌唔到話人廢

我道睇下你練死一把武之後

打鬥技俾龍撚死

D貓仔好懶

食野先 感謝巴打carry
食完再戰

有無人特登都換咗ssd

洗唔洗用埋集中??

但未見過短縮珠

咁我出去做個尖先

新買機唔想無左保養

屌無打過呢個任添 蝕左

唔洗

轉頭整套拔刀裝先

有冇人玩開迴避流長槍?
練左幾日開始捉到迴避既時間
但其實迴避果時到底係全身無敵定係只對人物正面既攻擊無敵
如果正面接龍車果時係咪應該面向左右迴避先得

去長槍個post問應該多d人答你

有冇人打打競技隻角此

真獵人

換ssd會無保養架？我都係啱啱買機，打算換ssd

你有冇見sony有得賣ps4專用ssd呢?
預左架啦

外置都得其實

ssd外置實在浪費......不如唔好用

換ssd好似唔洗拆到入去
有個位係後面就咁拆個ssd落黎
應該唔會冇左保養掛？

換harddisk 一樣有保養

search 返佢教你點換harddisk
寫明
You may see a sticker covering the HDD bay cover. It’s safe to remove this and it will not affect the warranty.

其實ps4 pro個sata3都唔係全速
外置依然有好大提升

咁無個活動係唔係無得攞大胸豺龍大金

其實個sata3 port 都唔係native, 搭係usb3 度

好多人都驚拆開ps4 雖然唔難
所以外置都可以係唔錯嘅選擇嘅

Sony 講咗換HDD 唔會無保養

我前2日買左
PS4 PRO 用外置都得架
唔會浪費 (聽人講係ps4 pro 內置入面都係變番USB)
所以內外置其實差唔到幾多
我都係睇巴哈果邊見D人講先試左買個SSD 外置黎插
我可以話好明顯係快左好多
係講緊出城 番城果D 快成10幾20秒
不過你連線 出任都係要等人load 所以你solo先特別明顯

有冇巴打有歷戰櫻火龍？

其實pro本身都load好耐 隻game係咁
好彩嘅係佢load完成幅地圖之後唔窒

有冇人競技 想整太刀

睇你自己點睇喇 我買前係youtube 睇片D人測mhw load場大約快60%
本身自己玩開果D電腦game 好少會用咁長時間load game
唔係咁習慣
所以先換

另外係你刷大細金 果D 普通怪可能先打3~4分鐘一場
但係你load 場 出城+回城果度快番 20+20秒 果度其實都幾多下

換返入去就有保養

唔會 不過你要刷囉

想問耐雷衣裝係咪唔可以痴人地個下位其撚任 一定要自己完成四個下位捕獲任再出其撚任先得

刷下位得唔得架

SSD外置同內置有分別但個分別太細，講緊5%內，一般game 都係差1~2秒左右，bloodborne 果d game 本身load 得耐嘅就明顯d，講緊差成10幾秒
不過外置嘅SSD會貴d(無論係買sata to usb轉接器定原廠外置SSD)同埋會浪費一個usb port以及要搵位存放佢
我自己就選擇換內置SSD ，外置一隻普通HDD
內置ssd裝嘅GAME 都係單人/online玩嘅，load 快d 爽d
外置hdd嘅先係多人玩，同屋企人可以吹住水等耐少少

要你有果個任先可以痴

搞到想即刻就出去買黎換

如果我換左SSD 甘個save點過返去？

marry巴 可唔可以借套奶媽裝黎參考下 未玩過想試下

打歷古執腳印係咪都可以之後隨機出?
定係一定要開調查執佢d帶電鳩毛？

有

++

我就咁移左隻game過去
save 冇攪過佢會自己load番

呢排轉左新裝 試試佢

客製武器開邊樣好？

BTW
有冇人覺得打MHW個風扇轉得特別勁特別嘈

本來開頭自己solo 唔覺快，到組隊見人準備中準備咁耐先知原來ssd真係好快

有啦，而且多人炎王龍場，仲full load高熱 添
心諗我部已經係pro黎

炎王龍梗係熱啦

明明我飛走左,佢準備中
入到場佢已經食完貓飯

寄生Hunter
我都遇過，臨完場踢走佢好爽

點踢

今朝見有兩條友係其他區流連左好耐先過黎打
應該掘野啦
我見條龍跛腳就踢走哂佢地

準備中嘅loading time差好遠架
好易就會見到PS4 Slim 同PS4 pro 差大概6,7秒
而換咗SSD 嘅同無換又差十幾廿秒
仲有end game 出返嚟都差得遠

就咁玩一場，load 入又load 出
前前後後講緊差成分鐘

街場大把 泡菜仔最多呢d
場主唔識踢，一見佢行埋黎掘就打

呢啲人抵死

有無人有野要打

準備出發中 單打緊5箱其撚

早晨啊

獨食難肥啊

想打歷古

限2人 單打重快

又真係打得好快 點跟

施比受更有福

搵腳

歷古-2

-1

仲有無位??

番緊屋企 預2點開波 歷戰麒麟 求救

佢地有得自己打埋

用鎚打麒麟係好爽

有冇人知點救SAVE,唔小心洗左

齊腳

有無自動up上cloud??

計埋你齊腳

有冇歷戰團要奶媽

都可能要打返幾日進度

有冇set自動上傳？
有就可以dol返落機

有啊需要你

邊個集會？

用慣電腦係ssd，ps4換ssd應該走唔甩

巴打比個code黎

佢用奶 甘我玩輸出唯有

最鐘意就係奶媽 我玩個陣點解啲frd要笑我

好頹阿

因為你幫佢地吹

幾爽 打輸出打到悶

入唔到

7b7EftcbL3vs

成功做左歷戰邱比特

Jerry今晚挽唔挽

有冇我

係咪入唔到，入唔到你地開
我up唔到圖，但我望左十次都無打錯

負皮是我比的

我都唔知啊 應該都會係度既

無我嫁

到左

我又負下先
我放1830

岩先個度有三個 連埋你就有4個了

冇耐瘴 唔敢開歷屍套打

好似預設開

護石

到左+1

打下非古歷戰先囉 多到你唔要

今晚我派四格一貓 有n場

咩

歷戰古龍-1

去完人地部機玩完之後個save冇上傳到
之後叫佢幫手禁番就變左做空白save
dl番去自己部機到就由0開始
我知我係傻仔,有冇方法解決

唔係幫你搵齊左人啦咩

重練

果邊既SAVE呢
本機應該仲有架

個位手足消失左

仲係-1 haha

我都想挽

嘩 巴打做埋d咁危險既野

攪錯

我叫左我朋友入

Code係上面果個？ 入唔到

我發現原來我得返一個三格四人任

我有一埋2洞 睇下你地有冇更好

齊人了 sorry

2格我有好多 睇大家介唔介意

我都多3格

下鋪你開
你朋友叫咩名

Howard

咁陣間靠你喇巴打

OK 琴日汁埋汁埋唔小

我特登留返一個麒麟黎執 平時打龍都執唔到

我仲未放

去住先 我朋友唔知搞咩行開左

收幾點

高唔高效
都會出其他古龍任？

大約1830 唔想走堂

象清個邊係咪5點

Jerry有冇juno比我夜晚執

有兩個2人 一陣睇下幾多分鐘

我怕啲四格一貓 1分鐘就完場

hahahahaaa sorry

會 其實算多 20分鐘有時出到6-7個

我仲以為我玩奶

小事

我有啲急事 晏啲再打 你地搵過人

咁我轉番奶

朋友吹雞要我幫手

歷古-2
得啲兩格 希望有手足有多啲三格

936PM NOW

[7b7EftcbL3vs]

返工時間都有人約戰 公平咩

Any 歷古？

唔知堅定流

有無人想打JUNO刷玉??

中左bug

冇左個食回血加回血量個效果

假

我有3格任 我開？

打埋呢次

想join

好 麻煩巴打

full

ter巴打唔好意思呀 full左啦

Okok

又要開工了

仲係-26？

我都捉埋隻黑雞仲要開工

-25 尋晚打左4金 同目標差1金
今日隨心算了

溶魚2k2 大金參考

咁撚大

滅盡龍係咪俾佢放大技甩黑刺易打啲

屌你終於出風漂大金

依家隻隻都盡量捉 睇下之後果d可唔可以比大家做參考

我－21

牙象你差幾多金

應該係 我套裝打唔到弱點扣少好多

sorry 巴打 新手奶媽 盡補

我訓醒你應該－15

齊左之後仲要打hr30刷珠
btw 泥魚我屌你全家

我泥魚出左細金

今日目標 要-20

單挑完歷戰麒麟覺得扭波都勁左

有時入路人團會見到D ON9係juno飛起開大果下係咪都閃光彈cut技
真係想死
彈到仆街

淨係講齊大小金

暫時
大凶豺龍 usj
土砂 街霸
火龍
炎王
鋼龍
屍套
麒麟

其餘果d 有d 齊大金/細金

骨鎚同so鳥未見過

前日有場連登場d巴打狂閃

佢黑刺勁難打

想問刷珠有無話打邊隻易出咩珠
想刷耳塞珠

差5個大細金爆機

我今日目標係－0

巴打點樣先出到雙天刀d幣
係咪就咁打競技場就會出 定係有d咩條件

點解咁屈機

打指定鬥技大會

天下無雙刀打岩賊同蒼火

天上天下打雙角同雙鎚龍

如果有低過80hr 我都會閃 啲人成日貓車

D珠刷極都無 好灰

跟唔到

點GUN

睇下會唔會有機會打200隻都唔齊大細金

我都冇特登解 日日執兩個鐘腳印就算

我bug左 卡左係黑畫面 重開驚

me too

我係LOADING畫面果到仲未LOAD完

聽日有好多新活動任 希望會出大細金

求太刀裝推介

而家用緊滅火裝，覺得未夠好

重開驚啦

灰

LOAD完

大細金下位刷唔刷到

同問

唔閃真係好易貓車團
之前同一個fd 加2個繁體中文名街人打雙貓juno兩金一銀
我閃晒十三粒閃
之後個fd 用尖銳石打停返去瞓嘅juno
喺通道上一個大叫再接大招
就咁雙貓兩個一次大招

第二場再嚟兩個日本仔街人，我收唔切刀即雙貓日本仔
第三場閃咗30幾粒先0貓

狂閃打耐少少但安全好多
而且你要避大招d 時間都喺返到
佢一用大招基本上就會係咁用
你一直狂閃大家都可以keep 住打

所以我家陣打都狂閃安全d 過算

真 juno變黑毛豬分分鐘贏都變輸
特登啲遠攻 成日都避唔切

收刀一個大跳乜都避到

屌~~SOLO JUNO爆角比起同人一齊打易爆好多

兩下斧大解爆到佢變左春麗頭咁款

玩弓個啲收刀慢又脆皮就真係要睇情況閃既 不過如果話死係個招大 不如話佢飛刺打死人機會仲高 高hr既話

個個都係咁就唔會有人貓車啦

我都覺等佢解左黑刺先好d

其實真係驚佢跳既話 見佢生左好多黑刺就閃一次先 佢亂打完就收刀等佢跳

少左個既 係咪要開救難?

都岩 智破

我斷左 btw 我停15mins 先

佛光護體，硬食

當你同班貓開嘅玩就知情願打慢d 都好過咩都入唔到袋
講緊d 街人十場有八場都入嚟坐貓車
而且狂閃我試過4人團3分鐘左右完成
兩個日本弓人見我同個fd 都放閃就弓都唔收狂射
過咗一次版就咁殺咗
歷戰juno都試過狂放閃零貓五分鐘內搞掂

當然如果大家都識避晒嘅話
三分鐘內就搞掂，但咁高風險，不了

佢無入探索 其實唔洗射救難 開始左佢都可以入返

冇左奶媽即刻貓左

無左奶巴即刻死哂

等佢番黎定繼續?

抖下先囉

求救點樣可以快D升hr 想快D開歷戰奇撚

玩雙刀著不動衣打架兩真係最on9
放啲屎出黎我自己打爆哂

高HR打熔岩魚先死

OK

個粒火球

I'm back

有無巴打幫手過九星個歷戰慘爪屍套任

在線等 3GvjcByGpDNF

5貓

琴晚我地曲射團好正

佢好似打緊普通任 等等佢

其實都唔止juno啦
打炎王都係 話就話夠晒時間收刀 閃佢落黎
但總有人你收唔切走唔切
所以一見佢嬲豬咁上下時間我就會退後小小等佢出超新星再閃 起碼無人貓先

冇問題 我打到 3半
之後要出去

反正冇我份

好

炎王點同
juno你閃返佢落黎 佢啲黑刺都仲係到，一樣硬好多高攻好多又會彈刀

炎王你閃完佢已經無哂粉塵

+1

好大機會係啲人唔識睇起手錯過黃金走佬機會

新手入坑
想下問Horizon alloy套裝而家完左未？ 去到幾時
而家先HR2仲拎唔拎得切

redpan巴打係咪出返黎啦 打多陣我都要食野了

有奶硬食都唔洗死
超新星 屍套龜波 juno

d fd都話有奶打壞晒手勢
太嘆

有呢個日本仔咁好技術就快好多

我都係潛水了

開左任

有冇人知達人煙筒個 荒野大大大暴動 個任點先會出現?
我已經做哂所有前置任 做埋好戲在慘爪之後 但都未見到有呢個可以接

搵左團長未

我同d fd 打炎王龍,我玩笛吹哂buff之後就企係後面行行企企 捕佢放大技

第3期團長?
我去哂2個基地都見唔到有感嘆號可以接任

去研究基地同個八婆傾計

其實係 佢一大叫都知佢出大技

貓裝完左姐嘛好似
Alloy套裝好似未出

死臭雞

等隻鋼龍出左個龍捲風先閃佢落黎啦
佢係風入面打唔到佢

歷戰用激運會唔會D珠出高RARE D?

唔會

我就係見個website 寫著左佢套裝男人都變alloy 但唔見佢講點出，即係我無miss到

想問下充能斧出咩裝好

定係其實你未見過黑角?
圖鑑未有好似開唔到

有無人刷Juno

岩岩過左冥燈 想刷裝 ++

我出去啦
thx bros

屌你咁撚大條都冇大金

我都食野先 thx

識得有人260條先齊泥魚大細金

Lm

Juno招技真係易睇到喊都唔識避真係唔好online 害人啦

我岩岩去又見到隻雞

換咗ssd好正

咁我都好D 39條就出哂

其實點樣先容易打爆個部位
打鋼龍用過咁多武器打 都唔爆頭
成程都追著個頭黎打

鋼龍個頭好似就死先會爆到

咁大條到

我有2粒
其實唔配研磨珠唔抵用
除非你單刷

Juno

一場平均10分鐘 要刷最少10幾場

買左碟玩 換ssd 會唔會快d

用左ssd load野快到

-3

搵FD一齊打快好多

但唔使刷10幾場下話 我10場內就齊料

拎a同拎b既分別

見過幾次隊友冇盾冇高耳，都係收刀放閃一次穩陣D...

開歷古團有冇人有興趣，大概打到7點
主要開鋼龍同炎王，有幾多3, 4貨我過幾分鐘開機再睇

好似弓咁冇收刀技冇高耳一定避唔到juno大

利申:當時試過幾次 ,一定要加收刀2先避到

exhYZWdCNxs

刷8星鬥技場！！！

諗緊好唔好落攻3要磨2

見到有人289hr
Btw打完歷戰麒麟之後要點

狂打升HR

我打

屍套 5格 4人 15分 1貓有無高手帶刷

有無清有歷戰骨鎚想清

我夠無盾無高耳又唔見我死
夠防嘅失手比佢拍一野都死唔去
唔夠防嘅自己食下硬化種硬化粉
不過今集劇情太短
啲新手都未受夠洗禮就可以上到上位害人

3zeBr4Wrf6hk

全4人，3格以上
鋼龍9次
炎王13次，有1貓

全部龍結晶之地，炎王9區戰法

47歲小隊房，4xGt4CK3w3my

平均100…

我打到6點ok?

唔記得講開完鋼龍再開炎王

btw 下1次加密

冇問題，到時唔夠人會開sos

我有 但係要打埋慘爪仲要2人2貓

點開其他歷戰任？ 探索汁腳印？

ok,諗住未到放工時間廢事

玩到想試新裝，有冇輕弩裝推介

有冇人有普通滅盡調查俾我黎R玉

我可以開

Join

有冇人升天刀

探索冇歷古腳印執, 得普通歷戰個體, 多數會留HR49個歷麒任執夠歷古任先過咗佢

你冇刷就入人場刷歷古, 或者間唔時有巴打開麒麟痴漢團執腳印

調查Lv最高係唔係Lv4?

隻隻唔同

4vEF77iMFtPt

juno 有刺睇係比較易預判
無高耳唔夠硬唔緊要
近黑晒刺就收定刀就得
輸出係少咗但至少唔會滅團

有裝可以硬食炎王招超新星？
見人用太刀可以無視回避

見切斬?

就咁企係到wor 我應該無睇錯
閃光彈都無放

歷戰炎王-2 3貓3格
去9區先開始打

是咁的

重弩會唔會好玩d過輕弩

會

是但射粒彈d反動大到死

點玩呀

出第二粒斧猛者石好滾動

係唔係lag 機或者斷線ja

有冇巴打幫手過鬥技大會09

長槍向後跳一跳就避左啦

用長/銃槍 慢慢吉

用生命值硬接咪得

不動衣咪可以企喺度硬接

咩衣都可以硬接嫁啦

耐火真係唔會死

弓通常係滑步滑到冇體碌唔走又收唔切刀

唱歌巴有無野玩

日文名團歷古注意，打多兩場轉4格鋼龍

接完企喺度唔郁喎
乜衣都得你玩晒啦

上面講緊生命值硬接

兩樣都無都避到

最上講緊齋企無視

卡住49 奇撚
想轉重弩 打佢
有無巴打 可以推介下？

原全無扣血 我就走到勁遠

算啦

輕弩斬裂啦
btw巴打可唔可開個任嚟執毛

有冇歷古打

輕腦啦

重弩就眠爆+擴散 炸爆佢

斷左線

係咪仲有位

隻臭雞係唔係咁撚難見到啊

滿左 下次

輕弩係咪合慘爪弩大路用就夠

屍套啦 斬裂

盲左咋

係咪要等一陣先會出現嫁

咁慘爪弩係玩咩彈為主？

打完

我都試過 收刀1 都收唔切
最少要2 先大跳到

有關捉大小金既野想問

每日貓飯技能既招小招來
係唔係一定會遇到細金

Btw 有冇巨大招來

開左場了

歷戰奇撚
3PvZzzWTF6Ap

想問而家除左???小隊
仲有咩小隊可以入? 想入不同小隊SER入場玩
加我PSN: shawn021009 ID : TOXIC HR102

冥燈龍-3
XnWGjYWE2XM

我果陣係1區望即刻望到

屌又斷

森林8營一出都有機會出

隻怪會細D 變相多D機會細金

鬥技全a 有咩獎？

龍封力/ 炸彈客頂

冇玩過 輕裂好大部分斬係玩眠爆斬裂

頭

龍封我冇全a 都拎左

炸彈要01-07攞A先有

點升hr先快d 而家40 HR過左麒麟想快d歷古

象清玩緊什麼

冇架 都係打歷戰調查慢慢升

打下土砂順手刷龍玉好過

屍套3格

大劍撚們會唔會配精神抖擻?

歷屍套 3格

試埋今次 再斷就今晚再算

我入你啦

麒麟係49喎

-2now

你套弓裝係咪一定要散彈珠先有力

Yo

有冇場

啱啱滿咗入唔到

返緊屋企

係咪要執d腳印 無乜歷戰調查打 唔知點解
平時行過都唔係好見有紫腳印既

係咪你爆左250個任咋

唔會
唔係下下夠氣
除非加埋耐回

未爆wor 不過差唔多爆

有冇juno 比我執

有冇5格火龍

但2人有冇人想打

QjCHCYebmXx

push

跟街場刷大細金 出左臭雞？

Jerry

轉左打屍套差d無換裝打

我回歸了

5格冇人打

日文名歷古團注意
打多1次鋼龍會轉炎王

黎緊

好似唔差好遠

係17區沖佢落去先打

BAM

無爆wo
d腳印係點執 到而家仲係一個歷戰都無sosad

佛B我SEARCH到你個任

-1 again

執藍色腳印就有

屍套3格-1

我有啊 等你返黎囉

yes

開左game啦

有冇人carry競技場

你又話6點半既 where meet

隨機出, 有時執幾個痕跡就有, 有時執2,30個痕跡先出1個

6點我就唔打了

我個小隊 打埋個上皮先

大家客製強化弓
通常係強化攻擊力定會心？

3格無人打 ？

區滿左?入唔到

我想問
弓 最大威力距離縮短 有咩好處

留個 而家入

開啦 sos

咁其實刷黎係for咩？

無錯code無爆人

等埋你

我想要鎚

Sorry父親大人 貓咗次 唔入嚟累你地

無所謂 一齊玩

我唔識執juno 喎 一陣我跟你行

象清

無所謂啦 我都會貓

4隻捉齊哂？

打住先 想入既後join 唔開sos了

掛夠15-20分鐘先

me習慣一有隱形就入

你可以掘下野先

仲有冇位?禾都想執

2人

はい

跟住你 唔想壞大事

冇貓仔天氣

有冇場入 打紫格就得 蟲棍專家

新手問
大家講既刷大細金
其實係刷啲咩任？

想要炎王尾

等下隱身衣執刺先 完左就跟佢右邊尾行執腳印 冇唒腳印可以又掛機 琴日咪教過

HR40 岩先跟住麒麟執左陣腳印都無出歷戰任 可能因為未解鎖歷戰古龍(Hr50)
有咩方法可以執多d 其他果d歷戰腳印

感謝

啱先死登？

好似係 嚇死me 無連登點生存

-1 47歲小隊

升上hr50先開始執都未遲
其實話要執都只係執一次已經夠你打好耐好耐 同埋可以入人地場嫁麻

貓仔天氣有咩用

無睇sor

容易出任

勁啊

好難出呢個技，果次洗左15分鐘貓飯先出

啱啱過完奇撚 求其開左場角龍就有超心

其實貓仔技能好多有用

仆街斷到想死

sure 一定研磨更好

3格歷戰炎王冇人打？

刷完就派埋個五次juno 就派四格一貓

屍套三格-1

貓保險裝逆境珠 死兩次先開波

剛刃冇配研磨 反正都係一場磨2次, 唔差在嗰2下

痴住你打

連續更新左兩次大銀

巴打無雙刀會客製咩

我諗過兩種

加珠位 咁可以攻4磨2
加會心 落攻3上磨2

唔知道要多幾點攻擊定5%會心好

等第二轉

重有冇位?

on了

24萬point

唔該哂岩岩一起打火龍既巴打

達叔

有無人打歷戰個體
咩任都得 想順便執下腳印

今場得兩個任

應該完場得六個左右

連續2粒攻擊？

訓醒再戰

我唔該你就真

比個遲入黎既人玩死
接完任又唔入黎

都係著返高耳打

繼續-1
打到7點

coming

1粒 100hr初見第一粒

3格屍套
3pLrmbiEKani

唔緊要啦都做緊其他野 bonus黎既

麒麟5紫有冇人打？

早抖象清

咁又係 反正我都成堆兩格

點解D人咁中意speedrun滅盡,
咁少人speedrun其他古龍

Come

新手殺手+封面+新龍?

Juno成身刺都係弱點...

會心有10%
珠位靈活d
我揀珠位

sorry 巴打斷左線

無啦啦撞我一下 咩料

會唔會無腳印嫁

充能斧用屬性樽果d 超解 真係解出黎係屬性隻色 靚就好靚不過好扣好雞

少左d 我一爬出去佢叫完就打我 唔知做乜

唔緊要啦得返5分鐘之麻

屍套last one

依加五個 如果佢冇轉區可以執多兩三個

考牌呀

聽日我就返黎 記住留d 4,5格比我大開殺戒

對唔住

一個人打先好打呀

3格屍套-1

打屍龍好快 2 弓 一太 一蟲

有我一定留

有六個 如果冇轉區就八個

點解你可以有咁多point

大師去左邊到威

有冇巴打刷無雙刀，啱啱起步

458唔算快啦 2弓2太刀仲快 同班鬼仔frd打

Jerry你執左幾多個

我都係得6個 1個2格del左 個5個有4個係屍套

照去 唔等

仲要有個係2人4格 其他都係3格 入人地場玩執得無咁多但係呢50分鐘會用得開心d

啲point都冇乜點用過

兩個三格同四格都係2人

要返大陸去探10年冇探過既親戚

派三格juno先

好癲 你hr幾多

客制強化
可以重覆強化幾多次?

比如 加珠槽 可以加到點?

新手求carry歷古

求carry

3

full 左

hr106 草草埋埋就咁多

reddit啲約戰 幫鬼佬打下juno都當你神咁拜
佢地會開party一齊傾 幾有趣

我無晒3格 2格play?

重弩係咪射貫通為主
裝同輕弩一樣就ok?

我有3格炎王 滅盡

juno?快刷多幾場出街

下場juno 開左任

歷戰屍套 3格 帶閃光彈

一藍斬就彈刀

重弩邊把好用

開左未?

入左

依到d巴打一齊打成日都唔開party
悶到抽筋

開party比jerry笑

冇人打

岩岩走左位

-2

俾桐谷嚇走咗?

你嚇親人

競技場點撚樣攞a 得果幾粒閃 隻火龍飛成十幾分鐘

我好好人

我都試過俾佢飛左勁耐

請搵好友一起打

其實鐘意同你地玩都係因為你地講埋d夠on9 其他人淨係打龍唔講野 手指公都唔比 同路人差唔多

跪求佛巴幫拖

你地無視我仲好講

唔玩擴3 不如玩返輕弩好過

我新手唔敢同大神對話 怕比人笑

啲鬼佬好好傾 打贏Juno勁high

多謝各位
重有d貨仔冇時間打，下次再打過

3格打珠真係快小小，好過打街場2格
幾時先有增彈珠

毒撚唔敢開咪

我出去了 讓位先 下次再玩

留返兩場juno聽日打

你要幾多場，我食完飯可以同你玩幾場
當休息下

連開5場juno之後炎王

而家93 希望今晚衝埋100

Jerry嚇走唒啲人

風漂重弩好唔好用